﻿ Mốt năm nay mềm_mại
Bộ sưu_tập với chất_liệu nhung , da lộn tạo cảm_giác nhẹ_nhàng , nữ_tính , cho bạn một vẻ đẹp quý_phái
- Giày búp_bê hồng , da lộn , 750.000 đồng ( Catwalk )
- Túi da lộn , nắp làm_bằng kim_loại , 1.070.000 đồng ( Mango )
- Túi da lộn , quai vải bố đan , 480.000 đồng ( X )
- Túi nhung nhỏ hình oval , 274.000 đồng ( Mango )
- Giày nhung đính hạt đá trên quai , 1.450.000 đồng ( Negro )
- Túi nhung màu tím , họa_tiết kim_sa tròn , 320.000 đồng ( X )
- Guốc xỏ ngón kết hạt xoàn ánh đồng . 1.760.000 đồng ( Bonia )
- Guốc ánh vàng kết hạt đá , 1.760.000 đồng ( Bonia )
- Guốc bạc trang_trí cườm nhiều màu , 1.760.000 đồng ( Bonia )
Lấp_lánh
Những đôi guốc và chiếc túi kết hạt cườm , kim_sa lấp_lánh sẽ là điểm nhấn rất đẹp cho bộ trang_phục của bạn
- Túi vải kết kim_sa hai màu , 320.000 đồng ( X )
- Giày hở gót , thêu kim_sa , 750.000 đồng ( Catwalk )
- Túi nhung kết cườm , 1.070.000 đồng ( Mango )
Hợp mốt – lỗi_thời
Hợp mốt
- Kiểu giày dây với biến_tấu mới . Không còn chỗ cho những chiếc quai đều tăm_tắp , thay vào đó là thiết_kế thú_vị của kiểu quai ' ' sợi nhỏ , sợi to " .
Lỗi_thời
Qua rồi thời của những đôi giày với sợi dây thanh_mảnh đan_chéo nhau . Nhiều người bảo rằng , trông chúng quá rườm_rà !
Hợp mốt Sàn_diễn quốc_tế đang thịnh_hành loạt giày dây vải buộc nơ đơn_giản ở cổ_chân . Chúng tạo vẻ đẹp dịu_dàng nhưng đầy cá_tính .
Theo Tiếp thị & amp ; Gia_đình Xuân 2006
